而家啲人咁冇公德心？

點解你唔去拍醒佢？

連登仔驚比人打